唔好放佢走都唔好郁佢

唔好放佢走 但係行開少少俾救護做野俾記者影佢
其他人行開少少坐落圍住佢